［集思廣益］月餅象徵什麼？

🙇🏼

樓主個名

象徵一年容易又中出

殺靼子